[技術分析] 道指30200已成黃金鑽石底

今日Pre market 試左試咗幾次都打唔穿30200
大戶好大機會依幾日已經係30000-30200依個範圍開晒好倉準備火箭升空，上望31000

師兄 你知唔知你自己有啲燈

30200整數

biden 做 = 升
Trump 做 = 非預期＝各部大行走鬼睇定d

睇返往績，美股我好準

有隻無形之手托住

侵做就會暴力救市，股市不嬲係佢政績之一，唔會白白睇住個市收皮